LIHKG 呢幾日變左澳門討論區?

澳門巴打頂住呀
捱過呢幾日就繼續笑返香港啦